養貓窗網問題

窗網上網睇話有d可活動式？有無d個外觀好d，唔想個窗睇落好似監倉咁，同埋想掛下衫褲出去，價錢唔係問題，有無人知詳細資料？就黎有貓驚佢跳落街

各位養貓一定要裝，識人隻貓跳左落街
貓會俾雀仔吸引住

用透明嘅

如果要開窗掛衫出去 咁係咪要將隻貓放入籠？

我都想知有咩款好睇d, 我用淘寶訂的蚊網好樣衰屋企又焗咗好多，我有哮喘呢排發得好勁

有冇樣睇下？

你如果係向義工領養，你多數只可以用格仔網

我屋企全屋鐵窗邊緣～係文記買嘅，白色格仔網，有大有細唔同呎吋任你砌，我會係開窗手把位剪走一格，令我夠位伸手出去開窗關窗，靚就一定唔靚，但唔會焗亦保主子安全。

幾好幾靚，但都幾貴，睇人話9百幾蚊一隻窗

試過整整唔到，我屋企冇窗花固定唔到個格仔網，同埋都幾樣衰

所以之後睇呢度有人介紹淘寶訂魔術貼蚊網，好平，點知焗咗好多

thanks for the link
我照住佢整左個模 再買亞加力膠板 自制 😂😂

小心比貓撚屌你話亞加力好脆弱 曬下就碎
貓異工既標準答案係格仔網 如果你一向唔開窗都要裝 一係你鎖左隻窗佢
最安全緊係用紅毛泥封閪 窗先岩

我都裝左呢隻，好硬淨又美觀

裝咗幾錢？

我搵佢地打咗價要7千幾蚊，已經唔係整哂全部窗，好貴

係丫... 我兩隻窗都差唔多四千.. 不過有好幾個朋友都用呢間又好睇就算了

另外有冇人知露台可以點整防止佢跳出去？